in 小米 we trust

16.5 50手，strong hold 到 50 先放

多謝雷總

小米真係連登最恨既股？